[武肺］上市公司唔理員工安危

我朋友係嘉x 物流公司做文員，係葵涌返工。疫情到宜家已經有3個人中左武漢肺炎，但係公司仲實施WFH。仲要更加離譜嘅係最後一個確診患者係同我朋友同一個office, 公司唯一實施嘅措施就係，委派指定同事量度體溫。。。。。

你咪唔好返囉

同公墓員同舟共濟

你比我個frd 生活費? 等我同佢單聲先， THX

推爆呢個post 佢啦

返工搭車就唔會中招？
咁全香港人要wfh

你up乜鳩呀 自己prrof read下先啦

proof 柒左

擺到明係啦，如果唔係柒婆都唔會叫人一定搭交通工具要戴口罩啦

政府防疫不嬲都係用黎打壓

D防疫措施得啖笑

我朋友係嘉x 物流公司做文員，係葵涌返工。疫情到宜家已經有3個人中左武漢肺炎，但係公司仲唔肯實施WFH。更加離譜嘅係最後一個確診患者係同我朋友同一個office, 公司唯一實施嘅措施就係，委派指定同事量度體溫。。。。。
3
0

thanks

通輸就運輸啦，上市公司

比wfh 係人情,唔比係道理,唔知係嘈乜？唔gur 未quit lor

標題就要出公司名啦
開名都唔敢 垃圾

嘉里？

運輸

唔想番咪辭職囉
其實無人逼你番工

你up乜鳩呀 自己proof read下先啦

睇唔明 你寫話實施左wfh有咩問題

有得wfh仲想點
不如貼埋錢俾你醫病好冇